半路出家想讀fashion design

香港有無邊間學校呢方面既part time degree比較好？

asshole仔

係香港讀fashion design不如慳番果10萬去買衫好過啦

理工
白英奇
Ive

我唔係供你去英國讀law咩？